一拳超人 177

傑仔雖然又爛晒不過今次好型
龍卷

龍卷對腳好正好想奶

扭毛巾啲分鏡勁有壓迫感

龍卷

其實唔太應該作賽大蛇同神有關 依家表現到神好似好廢咁

有冇諗過其實係龍捲好撚勁

龍捲勁撚到

試下奶個mon?

お目覚め?

傑仔雖然力盡 但終於型番次
原子武士果3格笑死

龍卷s級第二
銀色獠牙s級第三
個實力gap究竟有幾大

有冇人淨係想睇老師出黎屈機?
幾時先肯出黎一拳爆佢

好大
邦古連蜈蚣長公都打唔低

唔知到時餓狼會表現成點
而家都玩到咁大

起碼下年年尾先睇到餓狼

龍捲

龍捲個手勢

龍卷撚j一流

下集會唔會又俾對面反cup㗎...快啲出餓狼好過

頂唔緊

龍捲個pat

又估中結果都係話龍巻爆seed就輕鬆打贏 講撚到隻boss有幾勁幾勁

搬緊石頭呀, 等陣啦

食蕉呢啲post又關你事??

本身個手勢
之後鳩縮

講過係相性問題

龍卷啲手勢咁純熟邊度學返嚟

見到出咗咪開

龍捲真係死傲嬌
明明真正實力可以秒大波怪
但因為班英雄係到,唔可以出全力
一路挨打都唔放棄救人,真係口硬心軟

龍卷（龍以上）

今次埼玉會唔會又上月球

大蛇呢個龍以上
出場被路過既老師秒完
到合體出返場又被龍卷秒

傑諾斯呢刻會唔會覺得龍卷夠埼玉打

龍卷型撚到

lm等中字

j位係呢度

龍卷咁撚勁

但係原作版佢連金精都扭唔死，點函接

係因為整傷左個頭先打唔嬴

好想俾佢扭JJ

想睇H漫

扭毛巾

cls

想畀佢扭JJ

佢就爽可以挨住龍卷個身體

腳趾好正

呢幅畫得超靚

想問龍捲個比例係咪突然拉長左？
定係全開個時對腳會長左咁多

打大波妹呢段如果做到波羅斯嗰種級數嘅動畫化就好

傑仔個陣打豪傑都覺得要揾齊s級加老師
佢既眼光最多去到龍級

原子武士係咪畀囚犯屌左

傑仔嗰陣都未見過s級發揮全力先覺得豪傑勁 以今集嘅表現可能我覺得傑仔會打得贏豪傑

可能

但傑仔今次淨係加火力 冇加速度
應該都係比豪傑兜去背面打柒
人地唔會蠢到硬食你大炮全力掛

清炭下一集又有新素材用

超能力嘅野 你唔識㗎喇

龍卷不得了

龍捲呢集好似我愛羅

啲反光位扮露毛

諗下好
始終係餓狼篇
餓狼果場打鬥或者叫混戰我覺得都難整到
臨尾同老師打其實整得好都會勁好睇
依家仲要加個細節位要超多既大型BOSS 大戰

而家都咁誇張，我已經想像唔到到時認真反枱會畫成點

如果對手只係賽克斯加大蛇合體就話姐 依家加埋神wor!?
有神加持 結果連genos都頂到下⋯

話係神又唔代表佢真係神

見到啫都無話合埋體

好似一護出無月咁成版黑哂

龍捲做骨妹應該好多人幫襯

連傑諾斯呢D垃圾都破到大蛇一招
睇黎大蛇廢波羅斯好多

閃光卡到噴血好好笑

波仔講到明全宇宙求敗 點會比隻人造人超越到

龍卷勁到痴線

龍捲平時都係用呢招幫我打丁

波羅斯話曬都隔離棚Boss

正

咁睇大蛇廢過餓狼/波羅斯好多
定係賽克斯控制反而弱化左大蛇

未見過最強係咁
當傑仔係1武力，佢只係同過有2-10武力嘅人戰鬥
老師2-10嘅人都輕鬆秒殺，就以為老師可能得20左右
到20武力嘅豪傑出黎，佢就會以為豪傑係老師未必秒到嘅人
結果其實老師係999999999武力

依家加埋神 都完全唔係龍捲對手 搞到大蛇真係好廢
真係一開始就唔應該加埋神落去

有講到個力量有神嘅加持

一開始明明講大蛇有復製能力
睇過一次流水岩碎拳就學識
依家好似無左呢個能力

如果傑仔係1武力
埼玉9 ⁹ ⁹ ⁹ ⁹ ⁹ ⁹ ⁹ ⁹ ⁹武力都可能比少佢

賽克斯加大蛇 vs 龍捲 打到咁我完全接受到
但依家加埋神喎⋯⋯
搞到賽克斯龍級 大蛇龍以上 神？ 三個都好廢咁
龍捲實力咪龍以上 上面三個加埋都唔夠打就真係廢得濟⋯⋯

定海神針都比佢扭到變鐵絲

請稍等...

但係更正返少少
傑仔果次係話全部S級都要埼玉幫手先贏到豪傑
並唔係話埼玉要同全部S級聯手先贏到豪傑
傑仔其實算係最信埼玉實力果個

100條J都唔掂...

Wait for 清炭

傑仔就正

係
傑仔講過如果有比老師強既怪人出現
呢個地球就會完

King行樓梯仲慢過𡃁仔

龍卷好正

張圖好靚

邦古都連秒幾隻龍啦

都唔關事啦⋯⋯
根本係真實系同超級系
咩敵人係邦古會有優勢龍卷反而劣勢

應該咁講排名同實力唔係直接關係，
佢地心目中最強嘅king都係得第六

黑光咁早上咗嚟

實力加埋怪人擊墜數
S級班契弟係得龍卷西痕到日日R任嚟做先長期霸住第二

暫時唯一一個可以接老師一拳都未死嘅角色
睇下幾時有人可以接到兩拳以上

呢度係唔係中文釋得唔好？

大蛇囉，初見一拳摸光頭一拳
之後餓狼

係
日文意思有啲唔同

龍捲擰毛巾=我愛羅砂瀑送葬

個月亮畫返老師跳返地球個坑
好細心

第一季mad house 蝕住做，全部大師級作畫家搭晒膊頭外援去玩依個project
第二季，判比jc staff 做做。就算肯比錢都唔會做到第一季個效果，而且睇得出一拳第二季只係中小型製。
第三季都應該會係jc staff 去做。作畫應該都係第二季既水平，而且，比fans屌得咁勁，應該會更hea去做。邊個做都死。第一季standard太高。

龍捲真係好正

mad house拍爛當做埋佢啦
jc畫得咁崩點睇

重製版啲打鬥畫得仲好過第二季 對比第一季直頭不堪入目

第二季睇哂真係為左愛
劇情打鬥又飛得快

我覺得邦古強好多喎！龍卷係天生有超能力先顯得佢勁

不過mad house 畫完之後，攞出來賣版權都大把人爭住要啦！依家一拳咁高人氣

龍卷可以根本就就神級英雄

King有邦古同原子武士都睇唔穿嘅實力

龍卷係xmen世界已經係o4級別

第二季仲有野好難接受 就係bgm 同配樂

速度

有講過係神咩？